（回帶）睇好騰訊上$600,美團上$300

睇好騰訊上$600,美團上$300,準備all in

鳩up 都中，下個post估騰訊$1200

利申：美團$260,騰訊$555已沽貨

騰訊正股驚閪

利申: 驚到好早賣左

1200?

等多50年吧

價值投資正股驚閪

但大部分連登仔仲月供緊煤氣 領展 長和系

美團下年600

你睇好佢做咩沽
覺得呢段時間會跌？

之前比人制裁其實轉左勢
但後尾又彈返跟唔切
依家玩股無理性可言

日日都光速進行

正股驚閪 收息日日贏

無諗唔到

估唔到

之前樓主既唔見晒

有無買番

上600但你555放，即係你自己都唔撚信啦

其實不嬲唔賺到盡
留返水位撤退

真心睇唔通

無

下星期買番 下年再睇

下星期港股跌
美團買得過？